東區醫院76歲女病人初步確診 據悉曾到北角佛堂！

同96歲嗰個friend？

新宗教殺手

車厘?

福建幫班仆街報應到喇

香港又爆上

Coronavirus: 3 new cases in Singapore, bringing total to 89;
PUBLISHED1 HOUR AGO

坡仔繼續有貨賣

北角係土共基地
呢隻野真係專搞藍屍廢老

同福建佬係咪好朋友先
北角喎

一單76 一單96?

據了解，東區醫院今日（22日）再新增一名初步確診個案，涉及一名76歲女病人。

東區醫院今午亦有一宗初步確診個案，該名96歲女病人至晚上已確診。

真神要消滅偽神